近年決賽撑弱隊地球聯合軍既下場只有一個

就好似面對歐聯決賽既皇馬一樣
都係輸

呢個真

近年決賽撐弱隊地球聯合軍得一場

邊場